全球武漢肺炎確診超越10萬宗 伊朗形勢急劇惡化 至少4700宗確診逾6個政府官員身亡！

車厘

你以為一帶一路冇代價？

其實有幾多軍警中左?

奶功太勁

脫離支那是是香港唯一出路，但絕不能直接獨立，必須先經英美託管一段時間再經公投獨立

想消滅支那，我們就要帶領支畜暴動和革命，才有機會從內部瓦解支共（輸出革命+加速主義，缺一不可）

唔想香港淪為支那賤畜之境，大家必須肅清中資，整頓“港漂”

（國際戰線）借助日韓爆發武肺推動全球反奶共運動和全球排支運動

中資禍港數十年，若不肅清，真香港人恐將不復存在

必須先紅後藍，否則中共恐成最後贏家

用生命值奶共